垃圾波徳國到底會選擇小組出局定十六強翻歸？

比你小組次名出到，十六強咪又係比巴西屠

呢隊波真係一場笑話

wfc

笑錯國家喎清

比利時:屌今日咁多盲撚

巴西都係次名未冇野

#german#fifa

巴西屠翻你七個一皮

好撚柒呀 連國旗都可以搞錯

BRA71L

徳國仲柒

仇都未報到 就笑鳩人

有無諗過巴西一陣都會柒埋一份？

最好巴西阿根廷德國西班牙16強唔見曬

拎0分唔笑幾時笑？

路維會選擇食鼻屎

可以笑9德國踢得差, 但係用巴西黎笑佢真係

下場再輸埋比瑞士

瑞士?

瑞典

樓主仲柒撚過德國

咁真係好柒下...